【突發】逾500人係麥當奴食完沙律後不適。

嗯

唔信

lol留名待笑

美國

自己睇link

2018年

2018年既新聞有咩問題？

佢個名

香港金拱門邊個會食沙律 一睇都知唔係香港

重點 到底兜野擺左幾耐?